以為唔好叫佢地防暴警, 佢地係製暴

佢地名不正 言不順

以後要叫佢地製暴警

狂暴警察

擅自決定學校學生為暴徒, 擅自侵犯學校

製暴製亂

目無法紀

個音太似
無咩效果

佢哋應該叫做

殘暴隊

先啱

隨街亂咁施放有毒化學氣體

英文咪岩，riot police

一向都冇乜人叫防暴
狗/曱甴/綠狗

集體毆打孕婦

但係 製暴唔順口
我建議可以叫：
強暴警

抵死得嚟 你解做 強暴佢哋又得
形容佢哋性虐強暴獸行亦得

呼籲全民咪再叫香港警察，要叫佢地做共產皇軍/匪幫，佢地而家係服務共匪同大陸人嘅侵略軍團，唔係服務香港人

非法擅闖私人業物

自稱白警嘅香港警察縱容黑警犯法, 等同合謀

無理拘捕女性住戶

明明就係狗防乜撚嘢暴

無理拘捕買書女童

無理拘捕上班少女

殘暴軍